我唔覺得劉德華撐填海有問題 但係對於達哥很安靜 我覺得好嘔心

大家之所以咁反送中，都係因為我地覺得言論自由係我地既核心價值。

劉德華雖然係一個藝人，但係佢絕對有言論自由表達佢既意見。所以我唔覺得佢撐填海有咩問題，正如兒家好多公眾人物表示反送中咁，都係好似劉華咁行使言論自由。

但係達哥作爲一個談政治起家既公眾人物，呢排開始紅出香港就一改作風唔講政治，呢種inconsistency 我覺得似係因為想奶共 所以先咁。

其實奶共絕對係佢自由，唔表態都係佢自由。但係作爲一個曾經欣賞佢講政治既網民，我對佢突然既改變好失望。

達哥 希望你記得自己點解喺香港出到名。

因為打機好睇 你以為係咩?

達哥作爲一個談政治起家既公眾人物？

[黑色五毛注意]尋日用白衫借題發揮話泛民出賣示威者 今日借叫名人表態話連登仔白色恐怖 大家唔好理集中推重要資訊

達哥講政治

佢講政治 係其中一個令佢出名既原因啦 sorr 我用字唔準確

請問佢講咗乜野政論而令佢出名？

連登仔話係就係

唔係唔表態，係投共，條導人向共以前幾年六四同佔中一樣肯表態

佢點樣投共？